如果俾你揀，你想連登踢走肥絲大隻 定係一個最唔肯改嘅5p?

肥絲大隻
一個最唔肯改嘅5p

利申正評

5:1
肥絲暫勝

樓主呃正皮

呢個世界冇改唔到嘅5p
只有減唔到肥嘅肥婆

你知唔知肥絲係邊個

咩叫最唔肯改5P